{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049430",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "기차마을가든"
    },
    "text": "この汽車村は鴨緑江遊園地とハヌル公園とも近い場所に位置しているので、旅行客にたくさんの愛を受けています。また、汽車村の運営時間は毎日08:00から23:00までで、年中無休で運営されています。汽車村へくる道は谷城郡(チョルラナムド・コクソングン)汽車村で迎えた方を見ると看板が見えますが、この看板をたどってけば、汽車村に到着できます。そして汽車村では多様なメニューを楽しむことができます。焼き肉定食は12,000ウォンで提供されてカニ長ペッパンは、15,000ウォンで楽しむことができます。チャムゲタンの価格は牛で大まで多様に設定されており、30,000ウォンから60,000ウォンまで、多様な大きさで提供されます。また、カワニナ寄せ鍋はやはり牛から台まで多様な大きさに30,000ウォンから60,000ウォンの価格台で提供されている。そしてカワニナ海産物パジョンとサトイモユッケジャンスープ、里芋前途は10,000ウォンに楽しむことができます。最後に、美味しい食べ物を味わいたい彼らは汽車村を訪問してみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "汽車村の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "汽車村の運営時間は毎日08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "汽車村は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、汽車村は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "汽車村へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "汽車村への道は谷城郡(チョルラナムド・コクソングン)汽車村で迎えた方を見ると看板が見えますが、この看板をたどっていけば、汽車村に到着できます。"
        },
        {
            "question": "汽車村ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "汽車村では焼き肉定食、カニ長ペッパン、チャムゲタン、カワニナ寄せ鍋、カワニナ海産物パジョンとサトイモユッケジャンスープ、里芋前途など、多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "焼き肉定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼き肉定食は12,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "カニ長ペッパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カニ長ペッパンは15,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チャムゲタンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "チャムゲタンの価格は牛で大まで多様に設定されており、30,000ウォンから60,000ウォンまで、多様な大きさで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カワニナ寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "カワニナ寄せ鍋はやはり牛から台まで多様な大きさに30,000ウォンから60,000ウォンの価格台で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カワニナ海産物パジョンとサトイモユッケジャンスープ、里芋前途の価格はいくらですか？",
            "answer": "カワニナ海産物パジョンとサトイモユッケジャンスープ、里芋前途は10,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "美味しい食べ物を味わいたいなら、汽車村を訪れることをおすすめですか？",
            "answer": "はい、美味しい食べ物を味わいたいなら、汽車村を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 511
    }
}